仁王 集中討論區(3)

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢至比一個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：第一章怨靈鬼(鐵波佬) 點打呀
A：ph1：你係正面望佢佢會用鐵球正面打你（通常）
所以要係佢前面引佢用鐵球打
你一係佢背就向後閃兩下 唔係佢就會轉身打你／360轉
ph2：掉鐵球睇準左右閃就得 你知佢去執球個以打佢一兩下既
但唔好太貪
佢細跳打佢一下會轉身
佢大跳訓係地下就打多幾下（佢無端端轉身360就係大跳）

係佢常勢圈入面打小心好易無氣 常勢拔除到就拔
拔唔到拉佢走開個圈都ok
By叛逆的斯奧

Ｑ：飛妖女點打？
Ａ：我用太刀中段打既 我都係斬兩刀兩擊脫離type 。
打之前裝定麻針，俾人定到會俾佢連，變數大好多，所以一俾人定身就要即刻禁麻針
俾啲小小距離打，俾番2，3個身位，唔好真係貼臉打，可能會反應唔到
地上時：
佢將翼收埋=放麻醉波，佢會叫「woo!哇」 woo完左/右閃就得，但我怕佢會出之後啲技我唔會上去打

佢行過黎=有可能出踢擊/傘擊/放麻醉波，踢擊一定兩下起，有可能追加多下cut down，到時補刀就得。 傘擊好似固定兩下，到時都係補刀。

佢跑過黎=佢鳩轉，轉完會出常世，中左有可能麻醉，呢招我閃唔到，因為難閃 我自己保持2，3個身位就係咁解 所以佢跑過黎果陣㩒擋，擋晒兩下跟手斬兩刀。有時間既話殘心埋搞走個常世去

飛起：
得三招。拉得太遠佢會追你

固定放波先，都係同上面一樣閃法。

跟手會放針，固定射兩次。射完有可能追加多下波

完左上面兩招之後會衝落黎，呢招真係睇你想點打。
想補刀：放完針之後跑去佢前方大遠距離，佢衝既距離好似係固定，到差唔多衝到你身邊閃一閃就可以，跟住補刀。
安全唔想受傷害：企係佢正下方，唔做任何野都唔會有傷害。

Stage2會多招吸血，攬住你跟住吸。但保持2，3個身位佢唔會吸到，除非你向前行啦

希望個打法幫到巴打你，我呢個只係自己打法，應該好多缺點。 祝你早啲破關
By伐木工

Ｑ：雷狗點打呀？
Ａ：打雷狗其實有個我自己覺好狗既打法 ，如果你係講緊第三關果隻既話 ，因為無打好多。我 全程都係斬兩刀走。我用既係太刀中段。
一入場你唔好衝去佢到打，佢會放雷打落自己到。

佢向上天叫：有4道雷打落你到，唔洗每下都閃，4下都係跑走就得，跑到第三道雷打完就陣你要差唔多係雷狗旁邊，係佢旁邊斬兩刀，跟住碌走。因為佢有可能跟手打兩巴/360轉，都係好痛既。

前面180度噴雷：佢永遠都係由佢既左邊噴到右邊，所以打果陣都盡量企係佢既右手邊 佢射雷果陣係唔會斷招，你跑到佢隻爪旁邊斬兩刀跟住走就得，因為佢有可能再接360度轉/打兩巴。

佢自己碌走： 都係跑就得。記得佢出呢招唔好追佢打，因為佢碌完跟手會有雷打落佢碌過既地方。

佢衝過黎跟住仆街：落手斬 斬佢老母 佢仆街仲唔斬等幾時斬

打你兩巴：佢第二巴會有小小delay，最好唔好食呢招，因為中左第一巴好大機會打埋你第二巴，如果你中左第二巴佢都會有機率接碌碌碌。加上我反應慢，難避。 所以我都係保持一段距離打，同埋睇下係咪出上邊講既招

我聽人講話會有一招係打雷落自己到，但我未遇過。可能我唔係太長時間近身打。希望有巴打講番呢招點破
By伐木工

Ｑ：大百足點打呀？
Ａ：一開始佢唔會放毒，你可以同佢玩兜圈，兜到佢想企起身咬你。佢未斷尾果時你打佢啲尾都會扣到佢血，可以兜圈打（跑得快過佢，斬佢條尾一兩刀）

佢企起身得4招 ：

噴毒（中左中毒），噴石（無debuff，但高物傷），噴麻醉（中左會麻醉），用個頭中落你到（閃完會有硬直，可以補幾刀）

到打到一定傷害佢會斷尾，呢個時候佢會硬直，你可以補刀。但佢斷完啲尾會放毒，所以你就爬上去 抽風機果個兜圈位打，隻王會跟住爬上黎，你唔會俾毒毒親，順便可用遠攻射一兩下。一直同佢兜圈打（佢個頭會360度回頭，偷刀果陣睇住）

打到一定傷害佢會番番落去，會有番晒啲尾，呢個時候就開抽風機抽走下面啲毒。再重複頭先講既野，打斷尾>上抽風機果個兜圈位打

呢個打法會慢小小 但我啲仙藥只係用左兩粒，同小小解毒藥 希望幫到你啦
By伐木工

招追咬輕輕擋一下就搞掂
避概話真係九條氣都唔夠你跑
By佐助型毒J

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

Lm

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419

更新PSN LIST 請直接加上去, 唔好引用回覆

立花套裝成日好易冇氣 ，有冇d輕甲介紹

想問下係咪要ps plus先見到多啲血刀塚？
平時打見得好少

我見仲未有人開 所以開咗先

要個個位多人死就有多d

lm

但第三章支線係橋打大隻佬我唔見有血刀塚
但睇人gameplay成地都係血刀塚

你會唔會係未連線

唔點心/技 會唔會好易無氣
btw隻game有無lv上限

清下血刀塚都刷到幾件西國無雙

去神社果陣睇下畫面右上角有無online

但我主線有啲位都有喎

打雷狗有bug 位，企係神社門口旁邊可以卡住雷狗慢慢打

係咪紅名先 紅名果d npc黎

睇清楚d名 有d係npc

無問題,唔知用咩表情留名啫

我返去睇下先
可能真係
唔該曬先

靚女韓妹打死左立花
而家抽緊淨低隻本多

留名等睇撻q

冇野了 俾本多秒左

本多反而死

不過佢用符
另外個韓仔真係硬橋硬馬同佢兩條友砌

上巴哈睇普通版都有個原創防具送 但我無既

post2 btw=between有加啲心得架

同埋有個巴打整咗啲教學片

有咩剋海坊主？
風？

火

上個po畀新手的少少建議

有關上中下架式:
了解清楚上中下架式的意義先
下段耗氣少, 低攻hit數多
中段攻氣hit都中等
上後高攻chur氣少hit
妖怪要break先會有硬直
高防怪咪先break再連技囉
如果係長氣妖怪 (難break), 就下段效益高
break左就上段連1~2set
唔算長氣 (易break) 咪中段, 一邊break一邊打血
低防怪, 空檔上段一set啦

打人就同自己一樣, 識擋, 會紅氣都會回氣
變左係想辦法打到佢紅氣追撃
中段有武技 (i.e. 踢撃) 可以扣對方好多氣

一開始搵一套打得最多dmg的
一套hit數dmg都中規中舉的, 練熟先
之後就會有方向點玩上中下段

有關武器熟練度:
熟練度爆左咁點?
暫時只發現到會增加武器效果數值
即係咩咩「從人類獲得精華 +xx%」
0熟練係白字10%
max左會變藍字12%
唔知鍛造會唔會有關係, 未發掘到

有關裝備鍛造:
前期 (第一二版) 真心唔建議整裝
當你好好心機咁去合去升去整把好的出黎
去到下一版打細怪跌嗰把仲好過你手上的
有唔用的紫裝就留返攞去拆
其他捐畀keroro
留返d材料, 之後打到鍛造書用黎造裝
整套裝都要睇數值同效果, 一開始唔使點整
但新手如果真係玩唔掂
可以整3件有名軍師
有感應敵人 + 感應寶物
探索地圖好有用

By btw=between 巴打

你地用立花套裝會唔會好快冇氣

同闇千代搵禮物個版好好刷，秒殺血刀塚

等我又開多左個添

其實個涼亭已經好易打，隻雷狗成隻傻仔咁

兩儀式巴打既教學心德片

佢平時有拍開打機片同不定時直播
有時間既大家可以去比dislike佢架

我見無人開所以開咗先sorry

留名

兵馬俑果關卡左好耐 開哂d路清哂怪 唔知要摸完盞燈開門

重裝唔岩新手用

玩兩玩就無氣

輕裝起碼閃到同擋到幾下，佢個擋其實都幾勁，比人打緊又擋到，又起手快

涼亭同神社又唔同？有冇圖，想翻去打😂

自膠

我用打刀既 換裝既次序
真田>立花>井伊>柳生

其實有幾多篇 我怕衝太快 佢自動同我入二週目

我都有睇開佢

井伊裝好唔好用
我有成套係手唔知換唔換好

係咩？等我試下屈

巴打好比面
我諗住自己post比大家 點知你已經幫左我
好感動

配埋支槍齊6件好好用

噚日add左巴打psn
想問點樣可以放雷狗附？
係咪要升陰陽？

仁王香港好似無人做到你既教學咁好
加油

但我要Dislike你

痴線
個遲鈍符勁屈 ，開哂buff 用上架斧差唔多秒殺蜘蛛女

你地死得最多係邊隻boss
利申真立花 死左15 16次

陰陽有一招叫召喚靈符
用個招

大家巴打唔好咁啦

我連第一隻大佬 都未見

係咪應該賣game

唔知點解爆左機之後D屍狂綠裝9成都呢套

個個都用刀/槍，
其實鎖鐮好好用
上段打人超強，
有招按實三角飛舊鎖鏈出去扯人過黎，
呢個時候對面硬直中，
跟住L1+三角鎖鏈掃人隻腳100%即訓低，
跟住三角追擊，
立花都可以咁樣屈佢

不過打妖怪呢招會奶野， 飛鎖鏈出去然後變左自痴上去硬直， 跟住就俾妖怪屌

但上段鎖鏈普攻hit數都好高，所以普通攻擊打高防怪一樣好有效，如果用風屬，好易崩到對面

留個靚名繼續追post

話時話你隻感應木靈裝係跌定打返黎？

隨機屬性黎 我成堆裝有依個

玩咗幾耐

雙刀野風2 解到邊個主線先有得學

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
意粉丹比利 PSN:lion_wwl

其實學左加攻符同封氣符
打BOSS開99式可以打半條以上

史萊姆開齊3個火有無成就
有既話番開去完即走

有

隻貓妖點打？

用槍可以上段磊落屈死任何人類BOSS

要成套裝都有呢個效果先有用
定係是但一件有已經感應到？

一件已經得

遲鈍符真係好好用 可以sm 隻boss

用太刀有無話點咩好

0.5速BOSS真係on9

荃豐而家做緊幾錢

下段鬥快，入佢肚腩位
好脆皮，半血開九十九武可以直接連死
想安全就每次撲埋黎打兩下即走

巴打識野 鎖鏈上架下架都好屈機有
招L1+三角係用鐮刀狂斬用黎打Boss都好勁

有冇話要咩裝咩色先有？
即係係咪要紫裝先有呢個效果
仲有重鑄刷唔刷到？

兩種打法最易
追尾打只要小心條尾就得
一係攻佢側面

有冇人刷100 LV 逢魔十字路
PSN: ChinHang

睇完d片 我要返去研究下我點左d乜

[quote]睇完d片 我要返去研究下我點左d乜 [/quote我都諗緊用書洗過d點，4x lv有技有成19，好似太多咁

成日唔記得隻驚有99
但照過王

經常性比怪殺死🤦🏽‍♂️

砍得醒起搞到係咁抖氣

+1

刷左成百場立花
都唔跌弓書

要黎做咩 成百場都出唔到靚弓咩

想問下修行所，陰陽道中傳要點打
好少道具，唔夠攻擊力

點解隻game 無地圖
定係我set 錯

想儲製作書

次次打王最尾都一定開99
因為好好彩係第2關已經打到把扇子，
幸運+24， 另下99武器下再+78
另外第2關又打到個印籠+50幸運，
再計埋隻綠雞+40幸運and名聲加成，
打boss爆99，幸運+200（我而家由九州去到大阪都再冇見過咁高的飾品）

唔知係咪運高關係，d靈藥愈打愈多

用符慢佢就任你魚肉

有無用斧頭既巴打

岩岩先過第一關 要好好整理裝備

到底點入

我買左實體版行貨 之後去左playstation store到買左個season pass, 但係買完之後下載唔到 想問點解會下載唔到既?

2樓 有個地板可以打爛

下載咩野?

上層有個位出地板技打爆塊板，尋日搵撚左我10分鐘

下載唔到個season pass

試下修復憑證

請問點樣修復憑證?thanks

我最後用遲鈍符SM佢

唔該哂

上Ps store 登入睇下你個下載一覽

斧頭副雙刀

有冇人卡關 我可以幫手過

下載一覽果到無顯示個季票出黎

咁下載佇例呢

選擇（設定）＞［PlayStation Network/帳戶管理］＞［修復憑證］。

無法啟動從PlayStation®Store下載的內容，無法使用追加內容時選擇此項目可能可改善情形。

想問下 打史萊母有冇攻略
已卡左一日關

一中起身 就掉垃圾 連技就死左
一開門大技 閃都閃唔切
上左岸又係係咁連技 已用下段打

岩岩買左仁仁，想問入面送既真田衫係咪唔好咁快入住？

仁仁 唔入之後就用唔著

true

我點完3個火 入去玩左5個火男面具佢就收左皮

第一關打到一半已經除左

試試佢先

逢魔出到200lv 真係唔協力都唔得

真立花用封氣符
拉遠距離等佢斬空氣斬到氣絕
提款機

同一隻boss要刷三次先齊圖鑑
好黑人憎

火男面具一下一千好過份

用啦 頭兩關都用得著
用到刷立花裝

三次算少啦
正常一次逢魔一次
得閒做稀人幫下手就有

我打完飛緣魔已經放左入倉，太低stat
成堆DLC/demo裝應該得鬼女面具長期實用，有加火屬

刀都唔洗用

準備收工

返去繼續做卑鄙既外鄉人

有無人知道服部嗰個鬼牙鎖鐮邊度有設計圖
我中級同上級打左兩日唔知幾多場都無跌過，究竟會唔會跌

第一關既街王仔一野即死 點打....

唉 消化

邊個

rj

機已爆 比ds 易玩
但真正既高難度應該依家先開始
爆完又好多野玩

尋晚fdlist見到你有玩

巴打有冇計過打左幾多隻王

咩街王仔
係咪牛頭大少少果d怪

拎鎖匙個隻

後面關d大鬼十隻十隻咁出

咁快叫春

有咩玩？

大約20隻 計埋本多忠勝同其他中boss 既話

服仔呢啲算唔算，我見上網有得打

開左個類似hard mode 既強者模式，d 怪多左動作都好似好左 , 打到上200級既任 , 刷神器級裝備 , 入關前可以用召人個item 加神器drop rate

個d 支線同修行任我無計 , 計埋可能30 隻

想知online係咪一定要加fd 打

雪女卡左好耐下
淨係用槍係咁磨，好難埋到身

勁...我仲未過到飛緣魔
從來唔玩咁高技巧嘅Game 玩到痴線
但係又好爽

打左[black]義輝同金時[/black]呢啲未
廢事劇透人所以黑左

呢隻game 有Dark souls底既話真係合埋眼都打得爆

兩儀睇你片真係土好鬼好笑.....正

洗唔洗幫手??? 加我PSN: ChinHang

我覺得ds bb難仁王好多

用符加九十九打BOSS切菜咁切

我覺得難唔得過Ds2 黃金3兄弟已經夠

三兄弟都係好辣殺
最難一定係地形boss

法師秒串燒三兄弟

今晚直播盡備Dislike u

玩陰陽術洗咪升咁D能力點

仲有佢d技能點點得來？

無限九十九流派
隻守護靈心諗 : 你個仆街 比我抖抖啦屌

岩岩出新野

雪女D起手動作都好明顯同好慢
留意下就可以避開

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2

更新PSN LIST 請直接加上去, 唔好引用回覆

鬼佬有人開請願仁王上PC
差百幾人夠一萬

如果想做晞人，係咪去鳥居？

why用唔到？

好肉酸

有期限
期限之前唔入就

自己過左喇
兩個慢符加上架斧打

到底要幾自虐先會main雙刀

Ps exclusive去pc

醜到

雙刀好勁bo , 我剩用雙刀爆機

想問下d 屬性武器對敵人有咩效果？
例如雷切雷屬敵人人會麻庳，火屬既會燃燒

咁土屬同水屬果d 有咩效果

咁快第三個post

留名先

有賺都冇得做啦

PlayStation 俾左幾多錢買斷

雙刀比起鎖鐮易用好多啦

2刀難度唔算高啦

槍>2刀>太刀>斧>鎖
我覺得

淨用雙刀爆機真係冇問題
攻低少少但真係快
容錯率高打完大把時間走
最多打boss要比d耐性磨下姐
而且雙刀疊debuff都好正
唯獨係冇乜特殊武器
望住隔離太刀咁多花臣

一打中同大鬼啲藥用到倒水咁
而家打到第二關，開波得5粒藥

一周目用死封面武

有冇巴打得閒幫手
pw: HKG369

轉外觀咪得

幫咩？

電切有冇紫色架 整左差唔多10次都唔出

有得睇幾多%

幫咩 ???

冇可配對

出去執啦😅

想玩忍者係要狂刷服部套野先

有d稀人好仆街,臨入打王房先走佬

借問聲點解有時武器會繼承唔到

你打咩阿 一齊刷

請問聲忍者工具箱可以係邊度拎

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
意粉丹比利 PSN:lion_wwl

更新PSN LIST 請直接加上去, 唔好引用回覆

大骨頭

點解我件真田幸村唔同樣

姐係第幾章 你加左我FD先 ChinHang

人地係天下第一兵

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
落河 PSN:erichks

更新PSN LIST 請直接加上去, 唔好引用回覆

山寨真田

連登仔又話立花好難打，打一次收左佢皮 定係假立花係垃圾

假立花係垃圾

我見人地著上身係咁個喔
點解我係圖片只供參考

Second Beta打過陣得10lv鬆d 隻野本身係正式版又nerf左 無咁主動 雖則打多幾次會發現佢係一件on99嘅垃圾

講緊真立花

真立花講緊係要打TA

真立花假立花都好，經歷左Beta test洗禮既話，什麼立花都是公廁

可以先手既人類BOSS全部都係垃圾

已中出蜘蛛精同雪女
飛綠魔有腳
蜘蛛精大波
雪女好pure好true
光榮真係痴線架

聽日繼續

點解我連機無得打密碼

雙刀開頭覺得廢，之後

攻擊力又差唔到，又比斧快好多倍

btw打到去隻巨貓都未用過技

太刀中段打天下
個人喜好

飛綠魔含得一定好爽
蜘蛛精啲腳夠玩好耐
雪女扑起上黎涼浸浸

btw你扑埋我嗰份

太刀中段覺得有啲慢，好易俾卒仔秒

無傷打立花同飛緣魔，比大學參考下點避

我唔介意扑雪女架
(生前)

一樣

我用雙刀加鎖鏈
依家34LV
20體20靈
係咪要開始升技

真立花真心廢
用槍中段 加左邊舊石
9lv輕鬆屌打死佢

巴打可唔可以透露下點打真立花用左邊舊石
成日俾佢秒

我覺得佢專登整舊石出黎可能係爲左降低難度

用完雙刀用唔返太刀
速度差好遠

每到新一章
KERORO要重新儲

轉角位用中黎三角
打10分鐘內就死

鍾意爽快既一定係用雙刀

咁快有人放

隻game 難度低但爽快 , 好滿意
如果似alpha demo 咁難應該死唔少ps4掣

應該連d卒都唔夠打冇癮即放

我知道裝備重量有影響速度 , 想問一下物品(有很多不用的刀劍)有影響嗎?

爆頭 上buff debuff 插地 開符 再插地 開符 loop
完場

其實開符爆頭插三下就完

想問最近雪女既save point係邊 搵極都唔見

伊井套野可以去邊刷？
有冇邊關多血刀可以刷？
同佢隻揪唔係咁易

無野喇 已經知

刷野嘅唔講

但咁樣好玩咩

符 係咩符 遲鈍？ 封力？

基本上樣樣都要升
咒同忍又係打王必備
慢慢打落去會發現d點會好雜

封氣遲鈍必備

冇用過呢d野
最多卡位

有無巴打幫過海坊主

卡位大技都無用咁先好玩 但死左30 幾次

咒，忍，靈你地加左咩？

真男人

點解連機打唔到暗號

但贏左好有成功感

個level有無上限？

好似7xx

係

demo仲卡唔夠咩

有冇開左2周目既巴打可以講下係咪真係難好多？

唔係
只係血厚左既boss

有d支線難打到仆街
倒如本多+立花 濃姬+信長

尾三章點開？ 本篇清哂？

有冇巴打幫手過妖貓

鎖鐮好用
下段雖然起手快d, 但攻擊太低,
鎖鐮上段高攻得黎又高速高hit, 可以狂扣, 再加埋高崩解, 狂食對面條血
上段係起手第1下慢, 但第2下其實打到同下段一樣咁快, 但攻擊力高1倍,
所以只要習慣左第1下的時機, 鎖鐮攻擊力好正

打完

原來雪女就係濃姬 勁索

係咪要空裝唔升LV打就最好玩

把鬼村正點拎

勢力好似今晚派獎品

有冇巴打幫手打雪女
開晒捷徑了

忍術道場中級 打服部跌的， 係成套伊賀忍術裝的其中一件

岩岩打完真立花里子，連登仔肯定吹大左

btw
點解我套西國無雙特殊效果紅左既

我試下打 俾psn黎

Pw lihkg

有人得閒就入
Pw:8964

終於爆機全身綠色神裝 變咗dablo咁既刷裝地獄

你配點唔夠囉

咒忍起碼15
靈16
我自己主打忍
而家28
其他都有加12,13咁
7xlv
其實無固定加法
不過遲鈍符封氣符埋火都必學

是咪要加體

邊度入密碼搵

睇兩儀直播先

Touch pad
系統
連線設定

入緊 唔包過

我都係岩岩苦戰完

屌sor 我都係轉返刀
岩岩學玩槍好廢

Again ?

已賜酒

Thx bro

-6 今場隻王無狂放冰錐

咒同忍暫時未有用
因為無技可出

我升咗靈
個陣有巴打話靈一定要升就升咗靈

開哂buff同減防
上段斧一野打落隻白虎個頭到扣左5000

留精

妖貓搞唔掂
Pw 8964

學左遲鈍符就可以輕鬆過關

笑死，飛雀個地圖打河童個支線，成套西國無雙加雷刀水刀一次過出晒

新手問題 一開始揀邊隻守護靈好？

有冇人講過 ?
遲鈍符+盲眼彈夠屈絕大部分 boss

屌， 我成200幸運，隻仆街河童成日跌白裝俾我

唔係何童，你打啲屍鬼，好多勁裝

遲緩符

綠色高幸運，打寶好用，回避扣少d氣
紅色加少少攻， 氣力回快d, 容錯率高d,
藍色最廢，但有敵人感知， 知道哂敵人位置，唔會中伏

諗住幫人玩海坊主果關， 但d人成日中途跌死

其實有無得幫friend 過關
稀人淨係隨機嘅

有冇人幫打立花

真立花冇神社， 一定要自己黎

喂係喎屌咁有冇攻略

終於有得刷井伊套裝

好似好正好型咁

隻game 個圖冇咩難行

你求就求boss 攻略

我唔介意幫手圍嘔佢

立花係雞係公廁

痴撚線 成隻GAME最撚難根本就係大骷髏
勁難

遲鈍符+黃泉水罐

用左封氣符同招火符打真立花，demo無打過，第一次打，打左4次贏左，咒術真係好屈

不過比立花招居合打中過幾次，無你地講扣咁多既，定我防高

斬一下1000
睇你多唔多血幾LV番轉頭打姐

學左封氣符同召火符超易打

個西國無雙任剛剛開就去打，船都未上，可能我之前d關不停刷野升左d level

佢煩在佢唔俾機會你你就打佢唔到.....
雖然佢已經有不停放個火靈俾你打佢附火....
但都唔係成日打到同時間又短.....
仲有D位又窄個鏡頭又難控制.....

佢一下自轉 就可以收工
仲有打完佢雙腳 同佢訓底一陣打埋兩隻手就其實都打唔到

點解啊William 去左咁多次温泉，塊面仲係咁污糟

唔該 但隻boss 好似厚血左

佢俾半藏封住淨係用黎打個頭....
手我淨係靠引佢打落去中間果層停係度果陣打.....

我已經人刀合一進入化境

隻大貓易打到甩碌

真立花d人吹大左

都無咁難打

引佢放招r兩刀 等佢無氣就吉 loop幾次就死

我用遲鈍符+盲彈+99 跟住無雙完場

我真係好討厭追擊錯人....
打到條友無氣....追擊果下無啦啦走過黎俾我打中變左追擊左第2隻....
同埋點解改裝個樣果度無得睇全身個樣....
下下要出番去睇

有冇人要幫手阿

岩岩發現佢半氣用黃泉罐子掉佢全即刻紅氣企定定任吉

封氣減速 秒左佢

道具流

打完血塚跌咗把紫裝雷切勁好用 輕鬆屌打雷狗
多謝唔知邊位巴打

用槍唔係最應該加體？好似加槍攻最多喎

呢隻驚d點唔係加死一個屬架神父

佢最下面有寫邊項影響咩武器多D....體係加槍加成多D

玩槍加體係重要
但係你要玩道具流就要加下忍/咒
同埋睇裝加剛/武/技
簡單黎講即係隨時洗點

之前d人講到佢出招好似打全畫面咁遠，但實際好鬼近，佢自己出完技又用好多氣，過去打幾野已經無氣

爆機之後有咩做
大橋度刷神器，東西國無雙又唔夠打
神器的碎片點用架

岩岩打完島左近
大概仲有幾多關

剛剛打完蜘蛛女，廢撚到仆街
真心覺得呢個boss 仲廢過蜈蚣

一周目全清，二周目做下卑鄙既外鄉人先

蜘蛛女表示：

屬性點有冇得重置？

要完勝先難

我想哭了
大家都打完我仲係飛緣魔到--
次次都差唔多完個陣都會食到佢D 招--

我關關都召人幫手打 自己一個唔係好敢打

有冇巴打知點解d書會唔見曬 例如 買左本六道 轉個頭冇左 d鍛造書又係甘 求指教

刷真立花嘅手足可以係入場未觸發佢嘅時候
拎大炮爆鳩佢頭，一下扣千四左右
你好彩嘅話趁佢起身再補多一兩發大炮
咁就扣左三分一血

注意小心用，琴晚刷個陣都係用呢招

未打蜘蛛女

但蜈蚣易到仆街喎

個人得40lv,佢係咁更新d百鳩幾lv違逢魔點打

我屌你老母，玩海坊主打到要開門打大佬都冇死過，行埋去經過條走廊諗住開門，有隻史來姆衝出黎撞左我落水

假立花都識淨化火焰

新po lm

立花里子越打越易囉
利申未學到減氣

屌你老母...
我唔撚信打唔死隻飛緣魔.....（雖然我手殘 ）
今晚放工再同佢死過
雖我得返4粒藥.....

認真，我岩岩打完大百足
回望返真係飛緣魔最難撚打

sorry 我見佢遊戲介紹一人打
點樣兩個人玩

有啲咩係越打越難

好想試吓demo飛緣魔

撳x可以救得返
你冇撳/撳得慢

巴打們打火之車有冇咩心得，放工返到屋企時間無多 想一日一關

等佢救攻完先打
佢都係得三招啫
碌，爆，噴火

只能ONLINE打
仲要一個過左版先可以帶另一個玩

youtube見遠程射火車會打停到佢

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
落河 PSN:erichks
濕撚哂唔撚驚 PSN: hkopenc046862

更新PSN LIST 請直接加上去, 唔好引用回覆

無名之王

我原本都過唔到
之後上網睇人點打
就發覺有唔少位原來可以打到一兩下
之後就過到

打輪之道者 可以擋停佢， 噴火都擋得。擋完即刻放連技，通常可以打到佢無氣追打，但要小心佢爆seed

究竟幾多人冇玩過ds bb

個個飛緣魔已經卡

小小透 遲下你要一次打東西國無雙

陰陽術1/2/3 係咪只係俾你帶多3張咁解
張符既持續時間有無分別

利申 BB玩家

可能D巴打第一次玩呢款GAME 等於個時第一次打BB
我明.. 我真係明..!!!

我未玩過......

見係日本戰國背景...有興趣玩
點知

發覺鳩入逢魔時刻打裝好爽
而家70lv 著住套百幾lv裝

隻蜘蛛女堅廢
第一次入去hea睇下佢D招冇食過藥扣剩1/4
第2次打食左一枝水搞掂

應該有掛 我學左第一層減速符
打落蜘蛛女度一陣就完左

Bb 我卡係法王 無名王者都2，3個鐘

唔關事
我有玩DS,BB都卡第1,2個BOSS
個節奏唔同要摸下

同埋D BOSS雖然動作好大但係一次失誤足以致命
DS都未至於一下死

我見FB二手區好多人放 話好難玩
買左會後悔
連登仔覺得難唔難玩 有少少想入手

呢隻真係唔知想點
又話蜘蛛腳可以當裝甲
結果勁易打到硬直
初見已經一set連死炒左佢per
佢識出咩招我都唔知

唔係純粹減術cost咩

利申main雙刀
用輕裝 差唔多無限氣 好撚爽

有無巴打有殘心+流轉心得?
次次都回唔到幾多
其實係咪殘心嗰下轉埋架式, 之後再即刻轉多次架式?

見仁見智咋喔
呢度有巴打未卡過關
亦有巴打第一二關都卡左幾日

應該係殘心果陣直接轉架式
會回好多氣

Ds3玩佐一陣已經封塵，仁王暫時打完坊主無乜點卡，可能遲d拎返隻DS3出黎玩

睇下攻略同片 就會識玩
我之前玩ds都係 第一關就玩到放棄 之後睇完片就玩到爆埋機
而家仁王唔洗睇都一命過好多王

自從做左外鄉人
隻game就變到好易玩

玩DS/BB練返黎既反應速度同埋觀察力係好有用

飛緣魔 ， 百足 同 蜘蛛女都係一命過
雪女差少少 比佢招突刺隊殺左，一黎唔記得食血

係，仁王嘅boss其實幾易捉摸
唔似ds/bb有d boss要睇一排先知佢想點

一週目唔算難
而且唔夠打有easy mode陰陽術
再唔夠可以call人幫手

主要睇你鐘唔鐘意研究佢個動作系統
鐘意嘅玩落真係好爽快

真係唔敢講易定難
有D人好似乜都一take過
有D連鐵球佬都卡好耐

這個網唔錯

仁王 攻略匯集 (2/13更新) | 娛樂計程車

我係留意左上條氣bar回多d再禁實R1殘心先再轉架

第一次玩鐵球佬死左兩次

等第一關難，之後越來越易，真立花都好易打

無玩過bb ds

咪又係咁打 已經4圖

轉角位表示: 想偷我雞???

其實呢個點用？
隨機Call一隻未搵到概木靈出黎？

唔貪刀比耐性睇BOSS點打點避基本上前中期都唔會太難打

之前以為妖香係dum出去 諗住試下用黎引下怪 點知係食落自己到 成班怪衝哂過黎

新手尋晚開game
本身無打開呢類game+手殘所以打得好慢
我想問係咪應該要行晒成個地圖d鬼鼠角落打晒所有見到的敵人去打裝?
又係咪見到血刀塚要打晒佢唔好浪費?
我發覺咁樣玩係黑島打左成個鐘都未上山
尤其是海邊勁多溺死既血刀塚

一開始d血刀塚唔高lv又無靚裝可以無視

我都唔知 一開波掉張減速鳩斬一輪得返半血
之後開九十九就完左
行去打佢條路仲難過打佢

買啦, 好玩喎
我平時唔玩呢類game都玩到上晒癮 我覺得幾難玩但好enjoy死嚟死去之後過到關嗰下

笑死
多謝情報
你嘅犧牲係有價值架

好有畫面
真係會嚇親

烈士致敬

靈一開始係咪加到10/11？
咁樣出大技就會快d?

西國裝扣氣扣得好快 有咩裝唔會扣得咁快？

我想問下d技好多都冇得俾我學，究竟點先開到？

加靈係用黎meet守護靈個條件 多數都係10/11 有個別會特別高

有無巴打可以講下主要幾套裝備既屬性點需求，順便下次加入第一頁做埋攻略
例如西國無雙套裝要體9武9，井伊赤鬼套裝要體12技13 咁樣

邊度睇守護靈既條件？

一路打主線就會有修行任解架啦 解左先有得學

打完蜘蛛女 暫時覺得最難打係鐵波佬 卡得最耐
隻game就好似越黎越易打咁
由玩重裝到而家變成玩輕裝 回氣快 爽好多

大家集思廣益

我想問點先算係輕裝？係咪負重70%以下就算

廟果度有個係揀守護靈附身既,灰色左既能力有話要幾多靈先開到

裝備資訊入面 三粒點重 一粒點輕

我60左右

負重綠色數字(好似係)

其實好唔準,打第一隻王個個都未熟系統

大概20%

30%以下 A級
70%以下 B級
100%以下 C級
100%+ 唔洗郁

表示打一開頭隻卒死左十萬次

有邊套裝係屬於輕裝

長期2X 完全唔知60點玩

服部套裝唔錯

琴晚終於刷到一套全紫西國無雙
想問下邊到有得打埋佢把太刀

赤鬼

井伊

60左右都唔算太慢

用晒成set未必勁
每套兩件拎能力都夠用

打返真立花咪出

用緊紫裝伊賀表示覺得ok
4百幾防，23%負重量

講起西國，我而家只要見到全紫裝血刀塚都會打
但我發覺90%玩家都係著西國
已經有幾套係到，都唔知點搞好

玩槍用赤鬼加本多裝

打血刀塚出齊全套西國防 加雷切

鐵球佬咪當大鬼咁撚狗咁撚

我覺得最難搞都係海坊主 其他無咩野

其實用晒成套西國無雙好鬼重玩得好唔順手

赤鬼個套裝效果幾勁

我唔玩槍都裝左把赤鬼槍落副武度

赤鬼裝勁係兩件有加磊落武技傷
拎黎屌打人型boss

本身70幾LV 加點係心到

見到赤鬼裝要武, 我都為左套裝,練lv 著赤鬼

尋晚特登洗點加夠11技黎著呢套野

已經忍夠垃圾真田裝同西國裝

佢碌到你身邊 唔好走咁遠 迫佢噴火 噴火係右邊避咗第一下後可以係佢未噴完斬幾刀 重覆幾次就ok

赤鬼頭身兩件效果 蜻蜓切東國四件效果
槍最勁最勁兩招都有加攻
最緊要赤鬼身夠輕

佢仲易過蜈蚣。
蜈蚣起碼識放毒

你問下過左既巴打，條臭西除左識噴絲同係咁依想打人兩巴仲識d 咩 （而且仲好難會中 )

火車可以用鎖鐮上段三角形慢慢一下一下掟死佢

鐵球鬼打過唔係問題
行個段路先仆街

玩打刀 大家用邊隻附體？

有冇人有用特典嗰套裝
幾時要換
依家開始檔唔到幾多傷
利申10幾lv

爆過BB同DS3
但打仁王第一隻boss鐵球鬼死左十幾次先過到
超唔慣啲體力量同上中下段
同埋有冇方法破擋 啲人型敵人死擋爛擋好鬼煩

話說琴日刷咗陣血刀
刷到兩件西國紫裝係回避精力-%
衣家回避扣勁少

真田裝？
佢比你果套係預你一開始就用
之後唔會用到

想玩打刀，想問一下點加點
加死一樣心？

開左捷徑之後 唔係一條直路就去到咩？？

但個較果好似好勁
猶豫緊轉唔轉好

98%霸體裝 打怪無視對面硬爆 唔會硬直

佢指佢打完鐵球鬼
講緊中間條路先煩

一開始著真田 跟住直接換井伊套裝

唔好著西國

係巴哈見到

雷屬+愛用度加傷 有幾好彩先出到

睇下邊樣係加攻
但係其他都要加 開裝備效果
忍咒學外掛
靈就開靈體效果
其實就咩都要加
就黎要加qa

要洗實洗到出黎既
呢隻驚洗屬一個一個洗

用左幾百萬 百幾神碎得個吉

愛用度B-好咩???

我唔明點解滿哂愛用度增傷得B-
雖然我既係紫裝但係愛用度增傷係A

如果D敵人死防住....就狂用中段三角捅到佢破防啦...
打玩家D pc我都係咁打到佢破防
打boss通常我都淨係用死中段.....

乜有捷徑架咩
我係由屋仔拜神個到一直衝過去

點解咁多全綠裝係用赤鬼既

神社隔黎有道門開架 衝過去廿秒就到
其實每個boss附近都有個神社比你 所以打boss前記住搵下先

我都想問 套野勁係邊
大橋個度9成都係赤鬼 即分解

D人話可以用s/l大法洗武
Btw佢技能左手面果兩個符號其實點解

上面係跟武器固定既
下面係可以合魂過既能力
兩儀巴好似有條片有講解

我諗輕裝黎講佢算勁掛....
我見輕裝唔多有套裝加乘

夠輕

求數值

幾日玩唔到，大家都就爆機

強者難度先叫開始玩

勢力戰好似2點派彩 有冇人睇下派咩

慢慢玩
每個人放去打機嘅時間都唔同，無須介懷啦

我恕我手殘

呢家冇pvp慢慢玩都好
其實可以叫做動作版diablo

未開果度門可以行瞭望塔果邊
碌過d火兜返去神社開門 唔洗爬上爬落咁多次

個裝備系統係幾過癮

玩唔停手

我都玩得好慢,特登清場搵keroro之後先打大佬
琴晚行行下去左大佬個地圖都唔知,得返兩支水 好彩蜈蚣真係好垃圾,一take過

我依家返去再打.....
我唔信邪

赤鬼裝邊度打

強者唔少關我覺得反而易左 因為已經熟哂d boss點打 我地又學哂技用勁裝 淨係有刀奧 忍奧 咒奧 已經同開頭差好多
好似boss 1咁 一開波上buff debuff 減速 打背 幾千一下 斬幾下就死左
boss2 唔知大家知唔知 開綠雞符轉轉轉 條女會直接訓低 又係buff debuff 減速 打背 佢起身又開符 佢又訓低

反而打小boss幾隻個d關難打左

呢隻game pvp真係唔知佢點出好 你唔好彩比對面偷雞出到符 你一訓落地 一野插落黎就可能收皮

點解d keroro去左新map要揾過

井伊 12體 13技
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技
小早川 13體 13武
足利義輝 13剛 13武
本多 15剛 14武
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武
漆黑 16剛 16武
信長 16體 17武
鳥居 14體 14武

原來打巨大骷髏 係可以無限常世99

有關打井伊直政個到刷
不過都可以去大橋打下血塚睇下有冇咩靚裝執

唔該巴打

有大得閒可以打埋個效果 得個數冇咩用

有無手殘雙刀過真立花既勵志故事分享下

另外有無爸打可以cap d守護靈要加幾多點靈同有咩特殊效果既圖黎睇下
我係公司睇唔到但想知

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
落河 PSN:erichks
濕撚哂唔撚驚 PSN: hkopenc046862
野比大雄忍 PSN: SiLvErDeDeAd

學封氣符=win
開場射佢頭 插佢一下 拉開距離用符
之後等佢斬到冇乜氣就埋去用野風
重複幾次

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
落河 PSN:erichks
濕撚哂唔撚驚 PSN: hkopenc046862
野比大雄忍 PSN: SiLvErDeDeAd
黑足山治 PSN :mika1229

唔用符用龍捲風都屈死佢

你咁狂熱原來

中國篇45lv支線 算計之人架船有道門要從另一邊開
搵極都搵唔到

自膠 搵到

只唔知要幾剛先可以著到重甲去b??
我中意玩重甲之類既

我上網睇過人用龍捲風打佢
佢係擋左佢招衝埋黎既居合再反擊
但係我一比佢打中就喘氣，即刻比佢插多刀就半死
點解人地果d唔會喘氣？

今晚試下符果招先

見到一堆人西國無雙
Btw 琴晚做稀人幫人刷任 次次最後條友都死
0 success

加油
果時我冇哂木
唔捨得果十萬精華，夾硬要用三支水同斧打佢
三個鐘先過到

玩輕裝除左紅字血刀塚之外都懶得召
一埋西國同重甲，自己砌一套算

唔好擋居合 好易失手
碌左/右前去佢後面易d

感謝巴打，今晚試試佢

前碌一定最好，出番黎同佢有個距離，而又夠近即刻斬佢

希望唔好卡太耐

鎖鐮上段重擊個距離真係好鬼屈

除左D怪血多左D之外唔算有咩特別難左.....
有唔係有咩特別新野執...好多時都跑完就算

NG+可以全繼承

d血刀塚太易出

可能條問題好白痴
但點解我過完序章簡完雙刀/槍之後後悔想玩返刀之後係條村一把刀都執唔到
好想玩武士刀呀

玩多陣先啦

唔會架
你未遇到啫

基本上隻隻武都有得執

見人psn有William 個頭像
係點拎？

後邊Lv追唔上任務 係咪要係咁刷刷刷升?
如果唔刷就咁打會唔會好難?

屌你老母...終於打死飛緣魔...
仆你個街...打到手震 心跳加速

我真係恭喜你呀

無你地咁勁

擒晚我打打左十幾次仲要冇99

逐刀片

有冇巴打得閒幫打今日第2個逢魔
PW: HKG369

咩西國 波遊 雷切 早期版圖對新手係恩物
到後期就唔好怪人用西國吧

打咩架?
利申: 開緊會

但係當你打死隻boss就會發覺好有成功感 好鬼爽

我用西國去到第5章
轉左輕甲之後就返唔到轉頭

魔吹山 145LVL

無限99
升到靈50到 學到99效果時間
裝備技能 精華回復 打怪跌精華
靈獸用鹿
SET埋靈石做快捷鍵
儲爆99就差唔多可以無雙完場
打BOSS DEBUFF 上BUFF 無雙完場

冇串你嘅意思
知你一直好努力
我都係打到海坊主嗰關

海坊主

有心理陰影

之後會卡關既應該係真立花
加油呀

話時話想集思廣益
咩陰陽術係必用
打人打鬼都岩用

無知一問，開緊99 吸精華會延長？

緩速 減防

減氣 減防 減速 加攻必學

係 吸番精華會回番 食靈石都OK
中段開始就無雙

加攻符係咪減自身防禦果招
4屬符係咪無用

online 可以搵人幫手打咁好
未買gm

好
最鐘意做卑鄙淫賤的外鄉人

唔知係咪玩慣BB/DS
打仁王buff技都會用下
但打王永遠唔會開99同用debuff技

係...我打王都唔會理咁多....
廢事一分心搞果D就死....
最後都係靠空當打幾下咁loop打.....

50咁多
你地而家幾多lv

我打boss必用打寶符

玩開斧頭長期80%負重

TRUE

打寶符係要幾時食？ 打死前？

張打寶符keep到成場咁耐咩

定就完先放

打到咁上下搵空檔放

遲鈍符破氣符屬性彈
加攻防後期先學唔遲
最緊要齊前面堆野先

打完一週目刷野就要用99無雙

我成日忘了愛咁唔記得有99呢個功能

好似幾好
我鐘意封佢氣多D

想問有希單挑本多住架 係邊章同點先出...

屌佢老味！次次滿血見到溫泉都唔滲諗住留番必要時先用，點知原來有個獎盃係要滲晒全game所有溫泉！

慢慢打下打下就勁

你會發現睇野越來越慢

打完海坊主，無晒打鐵球d激情

通常隻王就死先爆99，其實唔爆應該都好快打死佢

Total有幾多個？

我用親都只係為保命...唔想臨尾香

我果時就知個衰仔越黎越快

唔係唔想用 不過recharge唔到 滅緊團無得次次用
但係學得點打黎又無咩需要用到99😅

第一板嘅時候覺得好難，玩玩下熟左覺得其實唔難，因為實在太多屈機辦法

岩岩同人連線....
屌打...打到好似無雙咁..爽到

第二關地洞開始已經差唔多全部主線都有，仲要邊個浸左邊個未浸完全無記錄

一用咒術已經係兩個世界

香港係咪已經無人好似我咁玩到人刀合一？

前段未升靈同安排加長持續時間之前，九十九最有用係即時彈開敵人同餖時間內唔扣血，用黎旁身係唔錯
打boss如果見到有opening用一次都ok，只要唔好貪刀，用完嗰時企正響boss身邊俾佢連死

無太多時間打，只係剛剛打完西國無雙

想問所謂連線係咪好似dark soul咁亂入1on1而已？

1 on 1你係想問PVP???暫時無PVP

有無人更新完入唔到驚？

隻蜘蛛勁易打 初見就過左

有冇人可以講下更新左d乜

唔敢更新住
怕難度高咗

改左槍上段大家未上岸既都食屎

得罪講句，有XLHGladiator嗰個level先算人刀合一

更新左啲咩

姐係點

槍上段改左咩

有冇同時用過雙刀同槍巴可以分享下 ，而家基本上淨係用太刀，想玩下其他武

【調整】
・まれびとプレイ時の報酬増加
敵撃破時にランダムで「お猪口」がドロップするように（まれびとのみ）
まれびとでミッション成功時の「武功」、および「お猪口」獲得数増加
・「隠世の茶室」の「取引」に鍛造アイテムを追加
・九十九武器使用中に「奪霊符」を使用した際の九十九武器ゲージ回復効率を調整
・「海月粉」を重ねて使用した際の麻痺蓄積量の調整

斷估未改

槍 中段三角冇腦跑online打boss
上段磊落倒地屈boss

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
落河 PSN:erichks
濕撚哂唔撚驚 PSN: hkopenc046862
野比大雄忍 PSN: SiLvErDeDeAd
黑足山治 PSN :mika1229[/quote]
九十九 PSN: AgnusDybb

奪靈符改低左效率定係點？？

九十九武器狀態中，調整奪靈符產生的精華對九十九條bar的回復

On9 咁快nerf野 ？

唔知佢減定加
你試下成場99就好似打緊無雙

一定減啦

有冇人升左連唔到機

全場99就一定要nerf啦

猪口係乜新野黎？

可以同fd沖關？

可以

想問下.......
刷精華初初刷邊關好????

要一個爆左個關先入得人場

姐係要我打爆左啲關 先可以carry個fd

可能你個fd carry返你呢

準備俾錢Diskike你

雪女

自己一個單打個的真係唔夠打⋯

勢力戰送左萬幾武功
就黎可以變凱瑞

邊到仲有貨⋯

避唔到佢沖埋黎插嗰招

咁你咪俾佢插下囉...遲下你插番佢

鰂魚涌萬利剛剛執到隻428

打完大骷髏骨
起碼柒左5場 無插水晶就打

爆左一週就可以無雙住過

冇玩過DS + 之前買BB玩左唔夠1個鍾就放左,呢隻先認真玩

好彩打到第5章都冇卡過關

點打海坊主

終於打嬴

點火 亂斬

用斧巴打用開邊隻守護靈？
雷犬同鹿都好勁

多謝巴打教路，落命左次就過左火車 可以打多關了

仲未連到線

尋晚卡左成粒鐘飛緣女
岩岩收工返黎就一take過搞掂

其實用輕裝 鳩跑都避到好多招
跟本連碌都唔洗碌

全世界都連唔到？

有無人幫手打飛緣

Jobs-Tears

有個好基本問題 語音點較日文。一開始就預設左英文。目錄又剩係較字幕

隻驚係咁
又日又英

好撚玩番bloodborne咁

屌召親的人都唔幫手既低能，由我死

鬼佬咪講英文，架仔咪講日文

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
HANZO PSN：midnette
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan

更新PSN LIST 請直接加上去, 唔好引用回覆

頭先係，成個鐘都唔得，而家ok啦

原來係咁

問下武技傷害同近攻傷害有冇疊加？

勢力入咩好
巴打們多數係入咩

獨眼龍伊達

邊度揀入勢力

打到唔記風邊關就有
第三章到

唉 屌
滅左成個鐘團之後忍痛做左無恥外鄉人
減速減防加攻 雪女變左無雙

濃姬都要屈服係減速既淫威下

減佢速然後我地快速突入

符相對起忍術係咪比較有用

忍術可無即刻冇晒常世

用開無恥替身術

練完刀同雙刀熟練度999999
一玩槍真係唔明點解可以咁屈機
磊落真係無腦到玩壞手

勢力d分數係點計

海坊主boss 求幫拖

利申用中段lance吉濃姬

我頭先都死咗10幾次
跌落海死跌得柒真係會爆血管

隻海坊主唔知磨到幾時 求稀人幫拖

好似鬥刷血刀glory分

把創去啲火隔離點著佢
行埋佢度斬斬斬，佢噴野，用觸手，送水炮就避
轉位就照loop
打到佢得返四成血，會上岸
有向前撻，跳起撻落地，轉觸手三招
上咗岸唔難打，不過要小心啲細隻野阻到你避招

係咪冇左S/L大法

武功 打血刀/做稀人

本多係邊度單關打？直接入關即打

搵唔番試玩版，係咪無左？

完左好耐啦喎

打完信賀山城蜘蛛女果關就可以揀勢力
古田幸運流
但今季豐臣好似氣勢大d

其實用幾個火男就ko到佢。扣千幾，一個火男打到佢5 6hit

我揀立花 配上雷切

打死左隻貓妖

豐臣 精華同錢+10%

第三章個怨靈鬼70LV打人一下秒
打左勁耐 成日都唔小心俾佢一下拍死

貓貓

岩岩幫左好多人過

發現D人打得好急

Game厰咁撚on 9 ，出左街就kill 試玩

放工打到依家

終於整好井伊,但爭佢把槍

屌就黎贏跌左落海 仆街

好撚on9

新手一問，如果我主武簡左雙刀，但玩落覺得太刀順手d
會唔會有咩影響（e.g 副武會冇咁勁or 冇咁多技）

呢關冇神社點搵人幫？

海坊主果關我死左差唔多六十幾七十次
超過一半都係無拉拉跌死，屌佢個設計真係故意破壞遊戲體驗

無

打三場過左

如果你未加點同埋學招既話，直接玩太刀 (主心) 就ok
如果你已經學左又想重新黎過，你可以中途係間鋪買六道輪迴之書洗點

通常打d怪避招 碌下碌下碌撚左落海
打海坊主都會跌落海果下先on9
我屌你老母斬斬下無拉拉佢退後少少我跌撚左落海

雖有叫你小心d
唔好行咁前

岩岩打完第二章，你老母做個支線係咁死，掉撚爛埋個手制

次次一打 3 / 4 點撚樣打！！

我想問上段槍點用掃地個招？
唔係中段技黎架咩

爆機最後果章
1打五 我驚你喊出黎

依個地圖真係唔跑得，有d位得條木條俾你行
仲要有怪出黎陰下你

闇千代

刀好易跌落海 用槍就無咁既煩惱
雖然去點火個陣都試過行左落海

人地玩開下段好中意閃黎閃去架嘛

明白哂thx

屌 唔小心禁左全部道具 賣撚晒
乜撚材料都無晒

真係冇人幫海坊 ？

比海坊主一下秒左

我過完一關先知
番轉頭已經買唔番
手頭有300幾萬 神的碎片100幾200無晒

佢吹雞圍我

On9召人打海坊主，條友死得重快過我

海坊主幫過幾次人過， 發覺好多人都有開最近沖10秒就到果個神社，
然後好多人漏左冇開牆壁怪後面個火

海坊主幫過幾次人過， 發覺好多人都冇開最近沖10秒就到果個神社，
然後好多人漏左冇開牆壁怪後面個火

Call左兩次 兩次都開波死/唔夠一分鐘死 痴線

幫人打蜘蛛女果關
過版果時 d人成日死係碌石果度
咁大舊石碌落黎仲唔走

貓妖都殺埋
發覺阿勝冇乜出過場
印象中得第一次見面段cg........
見個淫底女陰陽師同服部半藏仲多過阿勝

我專登死左十幾次近距離J雪女

好pure好true

試下幫你打，你咩密碼？

脫褲魔果然係脫褲魔 可唔可以比我複製濃姬

我係屈靈石開兩次大技過海坊

槍招上段武技好屈

巴打已過？

依家不斷做緊稀人，幫人過海坊主

可唔可以全部加20點咁玩
利申 玩刀

岩岩過左海坊，可以訓教了手

諗緊做稀人點極速打海坊

D房主成日兩秒死

房主一係跌死，一係激光中穿梭

我都特登為左俾阿勝用雙腳夾住我個頭打左幾次個忍者訓練

陷家玲

我入兩次場 兩次都係同一條友

兩次打海坊條友都係無啦啦死左跟住完場

海坊做乜會卡
第一階段基本上任打
第二爆九十九收工

咩死法？

有冇巴打知道武器 特性有邊幾樣係比較好???

攞咗個感應木靈 總於唔洗咁辛苦揾
Btw 海坊主用火面具打快好多

大骷髏果關點打
已釘4支柱

鬼知 佢係我後面

岩岩第三場終於遇到個醒目仔 1take pass

打完拎埋稱號

有冇人識點用 靈獸攻擊???

我都拎左一個
完全唔點火直過海坊主

有張守護獸符可以用

第一個dlc幾時會出

斬一隻腳 上台打頭 開99 企係常世道會無限99
雙手雙腳 一其打四次頭 4次道要打死佢

Thx
我頭先打一開波直接斬晒兩隻腳

紅字又無buff姐係點

終於成為左卑鄙嘅外鄉人
正正經經殺左隻立花一次之後就用封氣符打

你體12技13未??

技無升過
Thx

手多撳左入真立花個任
打左成晚仲未過到

啲女真係好好J
呀福

學左斧招奧義
冇氣果下勁高攻，安心著重甲屈機

可以走架喎

係咪得我一個打完立花依種npc會同佢鞠躬

有ds 底 但成半年無打機 今日藍店買左仁王 仆街開我499
死左五六次先過第一關 反而覺得ds 難d

唔係

我想問係關入面如果唔夠仙藥有冇得救？

搵怪刷

其實咁多人卡boss係咪都唔開99

咁姐要重打，卡boss冇藥

有時卡喺啲on9位到 e.g地形
被boss斬兩野就死

奉獻啲裝有時都會跌仙藥
其實基本上有4-5粒已經好夠用

二週目都打完喇

實體版係唔係同數位版一樣
想入坑

係 歡迎

豪華版值唔值得買，見佢有好多裝備送

今晚進度打贏雪女，卡左半個鐘到，今次呢個似番個boss
Btw 有無人留意到雪女其實好大波

之後挑井伊，以為同立花一撚樣咁難打，點知約卡20-25分鐘就過左
但想要佢套裝，諗緊刷井伊定打血刀塚駁佢出算

井伊無咩人用難刷 一地都係立花

如果預自己玩dlc既最好就買因為平好多

新加入
岩岩同立花隻抽完

唔算難喇
你睇啲人用鎖鏈既話都多數用井伊

自膠
係用槍

我自己都刷到一套 好快刷到

想問叫人幫手係唔係要用個酒盆

九十九 點先可以keep耐d?
次次就咁普通hit打幾下就玩完
唔知係咪比隻boss打到會扣

揾木靈 再用跌仙藥祝福 一隻怪跌三粒
另外陰陽術有回血buff 平時可以慳仙藥

回氣回得好快
垃圾西國俾我舉俾keroro

無錯無錯 受到攻擊會減少
99會暫時代替血量

入左手

開左99都要避下技 唔係好快完

發動中食靈石可以補99

一走會無晒精華
手多前唔記得用晒精華先

圍住舊石引佢出招，無晒d氣跟住入佢中路

有學減氣符，即刻變弱智仔

裝備能力解說

睇黎我都搞錯左唔少野

呢幾日都冇時間玩 前日先打完海坊主
今日終於頂唔順射波打機

學習技能（用武力點果d） 又有冇咩心得？

百足死左十幾次
返而多人話難打嘅雪女三次ko

太刀 陰陽可以話你聽有咩必點

其他唔識

雷獸大家打咗幾多次先殺到？

50次都有 最後一刀一刀打先過到

雷獸D招都幾易避 幾次就搞掂

我用咗3次 一見佢落雷 就即刻狗衝去佢身斬一刀再碌走

你搵齊5隻木靈

d仙藥差唔多每隻都掉

一次都未打 玩萍水相逢撞中 零輸出就過咗

有冇人玩大炮好爽

打真立花先一定先開一飛招呼佢

我明呀

陰陽術奧義其實有無用
我見有招係加效果時間

試過差一刀跌

咁刺激

死左17次 終於打贏西國無雙

值在dlc
啲裝唔用得幾耐

10幾次
我暫時平均每隻王死10幾次
除咗鐵波佬
第一次入錯咗，所以死咗去，第二次過到

有冇巴打想Share Game

即刻食血壓藥

想問下依家實體最平幾錢？

鐵波佬我死咗十幾次先殺到

暫時淨係覺得雪女同真立花難打

有無巴打今晚可以幫手過海坊主 直接打王，之後想同fd慢慢過 psn: bigsinggor

講來聽下

果套裝備真係唔勁 我打第2關打死d跌死既屍體 跌果d裝備仲好

刷左成套大谷吉繼
好型棍子

礦坑行返上去搵刀個關？

話時話條蜈蚣係唔係出黎搞笑，重易打過個著火車轆

隻百足比佢打中一下扣得120

百足係佢招夾夾好煩姐 同埋成日要打打下上去熄制

雪女原來有路捉就係佢飛完冰箭 幾乎一定出移捉住你果招技 可以趁呢段時間上去r 兩野 我就係咁重複屈死左佢

尋日終於有時間打
打到海坊主個關
你老味成關同隻王唔難打啊
但係個濕鳩地形真係玩死人
成日跌撚左落海

好好地一件陰陽師服
俾佢改到冇左幾忽
一定係淫底+對男人飢渴左好耐

雪女迫佢近戰好易打

我都會

我只會做動作串佢廢

係 塊地又暗,好易行錯路

雪女
蜘蛛女大波
飛緣魔玩腳
阿勝 同阿褔做老婆
誾千代做情人
打鐵妹由佢

對住佢做 大笑 個動作

有無人知爆左機係咪直接入二週目，想一週目白金

呢個都算，最慘係有d怪塞左係度 想避開佢又避唔到 但同佢打 一歇就好易跌落街

自己打還好 做稀人個房主一黎就跌死又要load過

一入去打海坊主
就比佢秒左

打撚完海坊主行過去啲火隔離執野先知原來有得點火。。。

我想問入左個任，唔撚夠打可唔可以出返去？如果可以點走？

隻雷獸真係得啖笑

如果依到有玩以前psp mh3 既雷狼龍/麒麟

依隻雷獸真係垃圾

我覺得一開始飛緣魔好難打
雷狗 海坊主 反而覺得好易打

打到第三章，發覺把武器打d蜘蛛好似唔夠力咁...

話自己玩得出神入化...

用鎖鐮用到返唔到轉頭
但無升過忍咁滯

隻雷狗 仲廢過雷狼龍

謙小小啦好心

利申 廢

你地肯定無睇過我平時直播

原來仲要係自己放上黎

睇兩儀一邊吹奏自己一邊係咁死真係好好笑

佢都係搞下笑啫

有幾下駁劍氣時俾人打喎

呢招係兩儀流劍氣硬食

有無人整斧同鎖鐮教學呀

dislike 啦

你幾多lv?
我比佢咬一下300
飛石好似6-700

有無人和到我

二週目係強者之路
你開左強者之路都仲可以番去玩一週目d關卡

同戰國無雙一樣係暗榮出
一樣係濃姬 暗千袋， 仁王好j好多

百足係部風機個圓形平台打，完全唔駛理d毒氣，圍住條柱行打佢條尾，突登擋佢第一下牙咬，之後佢就企係身，你就去打佢條尾，好快打死佢

仁王有d名聲

有d要冇傷ko boss

好似4x lv

著左輕裝，d氣回快左，碌又碌遠左
真係on9 仔先著重裝

隻巨大骷髏死左兩次先知點打

邊套輕裝好用?

赤鬼or伊賀

用槍一定赤鬼井伊

蜘蛛boss底下個廟點入

搵到啦

太刀撚表示井伊好用過西國n倍

西國狗也不屌 利申:鎖鏈撚

我仲未換裝

識用一定用陰陽師

用西國頂唔順 又未用打到井依
用返真田算

伊賀忍幫到你

仲有咩裝係型架

其實去搵打鐵妹整裝外觀咪得

未打到伊賀 岩岩到海坊主

唔鐘意咁樣

幾時會開井伊比我用

D怪會唔會勁左 好驚呢樣

會

第幾章有得用？
打左套西國出黎重到唔想用
仲用緊個套第一兵

仆街要白金都係要玩哂所有武器同術
咁唔理啦,咩點都升下算

其實佢升點唔同dark soul果d 真係三樣三樣咁加

咁我去到最後果章 做哂全支線先爆機 費事打完一週目 返去其他篇打關卡d怪又強化左 立花果d真係唔洗打

有無話幾時返貨？

見新聞話歐美都供應不足
明顯事前無人睇好先搞到咁

淨係fb PSHK個拍片event都起碼有廿幾三十個香港人勁過佢
不過呢拍片d野可以行好多路線既，唔洗一定技術流

綜藝流

想問點樣升武士技能值？

一街都係貨，不過貴過psn少少

想問朋友剛入手打第一關鐵球怪， 點set召喚稀人可以幫佢打？ 我搵萍水相逢又冇話可以見到佢

set 暗號

我想問忍者個套輕裝係邊到打到?

話時話,開頭以為無人會玩PSHK果個EVENT
原來都好多條片放左上去

第一個忍術教學有得刷

隻game出左兩日我先去買都仲有貨

我搵指定第一關個任， 但暗號個無字轉唔到係咪正常？

設定>連線設定

我用左都唔少時間先拍到一條木刀裸裝無用藥，心諗都應該ok夠做
點知有勁多人裸裝無損，仲要有一個玩空手，搞到我好慚愧
算了，參加都係為左拎頂狐狸帽

謝謝

其實入左勢力
可以用武功買野
有得買重點書 可以瘋狂重點

稀人常世同行

有冇打算一直玩到全修

拎飛鏢打兩個普通人個關?

我諗住慢慢玩，全部野平均升，全部技同武都試吓上手，除左為左拎白金之外仲可以摸清有咩野build最啱自己style可以之後all in

空手果個真係 要十五分鐘唔出錯都幾辛苦

同好

貴過建議價就係炒價

唔入

所以等再返一次貨會變正常

其實個pattern可以仲簡單左，拎住把武就算係木刀都要諗埋點樣出招，好多時會貪刀或者出遲combo走唔切；不過空手又無殘心又扣得少，真係好考耐性同集中力

炒價咪撚買
由鳩佢炒撚飽

有冇巴打玩緊第二輪用刀可以分享下你地用邊套裝呀？

我都試下咁玩先
反正有得洗點

岩岩開始玩 刀同鎖鍊係咪好唔夾 見d能力加成無乜overlap

都係貴5蚊10蚊

如果要玩鎖鏈我會揀純修忍法配鎖鏈，好過混點

我個區賣528
之後搵到428入手
5蚊10蚊

鎖鏈要雙修，雙刀會好d
雙刀加技， 都會加鎖鏈攻 （但加忍唔會加雙刀）

有冇巴打知喜利有冇貨

有冇巴打 爆機後 會唔會宮本武藏 同 佐佐本 兩個把名刀??

琴日打和泉守兼定 雙刀

其實星期日果陣完全唔見comment有片
係到左星期一先見到星期四～日人地留言既片
我都覺得好奇怪，可能FACEBOOK當左果d留言係SPAM

BTW,我打得勁差都為左頂狐狸帽，是但拍條片參加
巴打肯花時間搞下木刀裸裝都算係咁架啦
反正都唔預中其它獎架啦

打二週目一定要玩重甲配斧

有冇人係唔會除常世

第二關係咪除左一開頭果度之外
得一個神位？
死左要跑好耐呀..

我

有時唔一定成功, 索性唔除

飛緣魔果關？
唔係
有個難搵少少既位

仁王係十年一遇既正game，好有PS2年代動作game全盛期既味道，要爆機唔難，不過skill ceiling可以自己set得高好似呢個event咁，衣家拍片又咁易呢d social元素真係可行
不過我人到中年，又唔夠時間練，到有時間開機已經半夜勁攰，如果再試多十幾廿次一定可以無損過，同出多幾個爽快combo

btw呢隻game似乎響太刀個moveset落既心思多過其他武，變化同汎用性都完全無得比

行到出去開揚位,行少少右邊就會有個位可以跳落去,有隻鬼要打,再行入去就係神位
之後爬梯落去有個位踢梯,再行前少少就係BOSS

基本上主線啲王全部都有依個名聲
立花都有 井伊好似無 其他未知
用符打好易無傷贏但唔知計唔計完勝

大家用緊咩樣

我都以為裸裝完勝已經難 點知見到有個空手完勝

用武想難都唔得，有條友拎把刀一吓斬千幾，一吓破盾，一分鐘內完... 心諗你著唔著裝都無分別
另一個就木刀不過應該好高LV，一吓斬百幾
同埋木刀都可以合魂同重鑄到好勁
空手一定係最難，不過觀賞性可能低d，因為隻game個系統始終combo至上，空手基本上純玩磨爛蓆，好似BioHazard用刀過咁

無得變女角無心機轉

原來冇

好彩無獎杯係要拎哂全名聲
如果唔係真係打撚死

柳生全套mix西國頭手劍弓

好想轉做呀勝

唔係呀ma
乜光榮你今次咁撚唔識do呀

強烈要求加落去

暗榮出名dlc賣衫

出dlc可以轉女角

我要變雪女呀

變女角再去浸溫泉回血

其實佢都畫左好多人
等出dlc

有裝好似有得加空手攻擊 所以唔用武應該都可以玩
係睇下點玩
真係完全唔裝任何裝
無傷過果d 真係要好高耐性同集中力

救命
完全打唔嬴大屎

佢應該出一把點搞都加唔到技入去既武俾用黎證明無屈stat
我第一次拎木刀以為把野就係咁，點知係藍色又有愛用度

要比錢都轉

其點拎晒三個火
可以點住火無雙咁打

姐係點?

你推圖個陣有冇點火
點晒boss房有3舊火比你上屬性
驚打得慢自己帶多2張火付
1下1000🤣

隻王放激光可以用火男面具噴佢

全修要好多點 我依家都係每樣加d就算 反而錢就好多

你係一開波就點火 跟住打佢應該就下下到肉 打到佢飛出黎中間同你打之後 對住佢狂扔燃燒彈 應該淨低唔會好多血 到時任你點打都贏啦

修唔修其實所有點都要加番15左右
之後先專攻你主武stat

最後果關叫咩名

巴打 咁樣著敏係A? 套柳生打咩拎？訓練場個隻？
Thx

西國弓可以點拎？ 打真立花？

我依家有d都冇點過 得5

元朗喜利有冇貨

信和上一層 有間賣428 正價啦

有冇巴打玩鎖鏈
我卡左好耐飛緣魔

屌，洛新婦同濃姬中間跳左幾多級

我用槍上段插佢....
我都卡左好耐...慢慢搵機會插
留兩三個身位好重要...避得太遠打唔到

打極都唔出赤鬼槍
定係之後打血刀好過？

入冤靈鬼個關打血塚咪得

一地都係

主線一跳跳到成百級

係第幾章
係咪即係大橋戰
定驅大鬼

兩個應該都有

係 有製作書/ 成把跌

鎖鏈打boss少d用普攻 建議下架三角玩一/兩擊脫離

蝙蝠守護靈係邊關打？

有無巴打幫打雷狗

打第一次就打撚到無哂麻針
btw鎖鐮

陰陽技能點點有？

升咒

未玩dark soul之類既
今次第一次玩仁王 開頭已經死左N次
是否正常
開頭有隻甲小兵 單挑我食8支水最後都係死

d紅人 十個有8個係太刀， 1個用槍，1個用雙刀 無見過人用斧

最後果關咩名
岩岩打完關原之戰

閣下玩arpg淨係玩3國無雙normal難度？

中國篇支線

大骷髗點打 打完兩隻腳上去打頭都未死

啱啱無聊走去重玩

其實唔難 你有無用符先

無 無升過咒 都無學過

雷狗好易打 一開波等佢撞爛哂d木欄先 方便自己 之後不斷拉距離 等佢用口射雷果時 即刻由左邊跑去佢個肚隔離狂斬 斬兩三下會爆肚 果時係咁斬就得 不斷loop就贏到

開99打
得閒用槍射心口

打到有8支水但唔夠小兵打先難

倫敦塔都出唔到唔係d唔ds問題
鎮定d 唔好咁激進

右邊有個亭
你走入去佢落雷唔會打到你.. 亦都唔會衝到埋身
只會噴電噴毒 佢落雷你片佢一紅即刻紅氣任你打

講!! 開個價俾我!!!!

岩岩打完第三章 每一次開機都打到唔捨得熄機
玩太刀用井伊裝 用燕返彈到好遠

試緊玩忍者道具流
武器都唔洗用都炸死boss

卑鄙的異鄉人

慣左無限補血 所以玩呢類要適應下
呢家慢慢R終於過到

其實玩玩下仙藥都幾百粒

倫敦塔我瘋狂盪失路

有無巴打幫我打海坊主

岩岩打完大青蛙，升左有4道減速符

跪求最後一關名稱

玩DS同仁王有幾樣野一定要做
Lock怪
閃避
防禦
斬擊

Psn?

vinci1117

睇啲高手玩打擊感好爽
自己玩係一刀 走佬 再一刀

Add 左你

反而玩慣ds唔慣仁王擋唔洗扣血